林鄭完美示範be water 不送頭

一有敏感問題，即走

一有危險，即走 不送頭